如果私營籃球聯賽僱主欠工資一年唔出糧點算好

事緣上年因為工餘有時間希望幫下手做籃球聯賽做計分員。咁做完八個鐘，佢原本話出現金，但最後都唔肯出，又要我俾全職個份合約，又要我俾公司證明我可以做兼職嘅文件先。直到而家都足足一年，佢都未肯出返糧。

咁我最緊見佢聯賽又收隊伍，咪問下佢出糧未。亦都同佢講話唔出俾我都唔緊要，你咪捐去無國界囉。點知佢又係到拖拖拉拉，各位巴打有無建議點做好？

推

難

個emoji真係好黑人憎，冇口架屌你老母？

對唔住我都有份用

開名？

sportsarts 博雅league

報警啦，唔洗同佢講咁多

俾啲火啦

之前報過黎打#
咁仆街 堅定流？

單野係堅。
不過琴日佢終於將個$400 捐左去無國界醫生。